「加速主義」PS 今日起暫停中國服務

直到另行通知，

但支那市場咁大，
唔好太期望會永久停。